唔好再幫啲陷家剷三毛推post好嗎？

連仔整咗不推文回覆就善用啦好嗎
係又推唔係又推 出面啲行動post唔見哂喇

做個精明連登仔 請善用不推文回覆

不推分化互屌
不推嘩眾標題
不推玩膠恥笑

要做實事 只推有用post

推post前諗一諗 唔好做碌撚

真係要叫連仔將不推文set做default

入嚟睇到嘅兄弟 幫幫手 提下出面啲手足
請善用不推文回覆